場場都12碼，真係好痴線

有冇人睇到好麻木，12碼多到好似免費紙巾咁四圍派

法國無

劇本嚟
收到導演話76分鐘要犯手球
但冇聽清楚係邊場波
結果兩場波都一齊犯手球

你問下啲後衛點解當禁區冇到好過啦

會唔會係你調轉咗嚟睇?
根本平時就係咁多犯規, 只不過而家現曬形

證明冇VAR前，好多球證見到手球都唔吹
依家可以捉到正，冇得唔吹啦

冇又話黑哨 有又話痴線

波台聽得最多係 咁都無12碼
而家俾你又唔撚滿意